E apps 次輪申請

首輪申請同次輪申請有咩分別??